中森明菜疑健康惡化：好想再見大家 但冇可能

現年53歲嘅日本一代歌姬中森明菜，多年前開始以健康理由停工，前年年底佢決定再搞Dinner Show重踏舞台，現時佢亦主要靠Dinner Show，同埋不定期發行嘅歌迷會會報同fans溝通。

不過近期嘅會報，已經冇中森明菜近照，連頁數都越嚟越少，有一位女歌迷更指於8月上旬發行嘅會報，明菜嘅親筆留言好令人擔心，留言話：「好寂寞，好想再見大家，但應該冇可能。」該歌迷話去年呢個時間已經有年底Dinner Show嘅報名資料，不過今次新嘅會報卻隻字不提，估計係中森明菜健康惡化，今年冇可能再搞Dinner Show見粉絲。

老閪

一代傳奇

佢咩事

如果唔係當年識著個賤男，佢嘅前途一定仲輝煌

有啲似中森明菜唔係講假

到底咩病

小姐你好嗎

一代天后為個仆街而自殺
值得咩

好似免疫力好差
加生蛇

鬼叫佢愛果個仆街咩

當年梅艷芳都為左近藤擦屎兜馬桶

我係美空雲雀代